捉到黑社會一定要侮辱得勁啲

今日打柒返藍衫好叻

但睇返最尾佢頭爆左之後手足就好似手軟左

咁樣過一排佢就乜事都冇好似太益佢

不如光豬

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

有無片

不指責 不督灰 不割蓆

剝光豬上twitter直播中出同撚下佢條撚

有件疑似休班狗 比人打+噴墨

好似武裝式全身覆蓋咁

都係太仁慈

起碼要搞到佢部的士搵唔到食
無人撩佢都亂打人，on99

癡線 仲行得走得 搞咩

照計除底褲屌屌FING最好

呢啲唔該開間安全屋做
廣庭大眾開波我驚未扯到旗犬就衝埋黎救佢

另外twitter好似冇得livestream...

膝頭
手掙

男人最痛

手足可能驚出手太重會出事 呢個我都明白

春袋一定要錫

說好的斷手斷腳呢

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌咁輕手

要侮辱佢好簡單啫

綁佢係燈柱
除左佢條褲
用膠紙黐住佢眼皮唔比佢合埋眼
係佢面前係咁播av
跟住瘋狂用掍扑佢碌鳩

我諗佢呢一世都有陰影扯唔起

push

提醒各位手足下次要加強防護裝備及保持緊密聯絡作周邊支援！

我都覺，一定要夠強硬，因為下次對方如果人多有架餐玩伏擊就好撚麻煩

咁先係架嘛
勇武 今日好叻仔

都未訓底

首先要了解黑社會文化，點侮辱佢，至可以令到佢無得係江湖立足??

幾時肯私了呀？點解唔還拖！

一開波直接郁腳關節啦 郁上身無咩用

Kick 低佢再講

爆袋

Red room

邊有咁多時間做咁多野

求其打到成世拎柺杖已經夠哂侮辱

用卡路士罰球力度錫佢春袋

平時有咁撚勇咩？

俾人打咪淨係識拍片，嘥鳩氣。

打完除剩條底褲遊街示眾好過啦

拎佢車啲武器 打佢啲關節啦

大家認住呢五毛，block鳩佢，佢不時會開po玩分化

紮起剝光豬比打到佢爆缸同打爛的士效果好啊各位手足
打傷佢同打爛架的士，佢仲可以事後懶人民英雄咁話畀暴徒襲擊
畀班𡃁仔紮起剝光豬放路邊，你估下佢夠唔夠膽周圍唱

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

士可殺不可辱，之前都支持不過機場單野之後發覺唔太好。

其實我唔太支持斷手斷腳
但係除晒佢啲衫再綁住遊街應該好正
大快人心

點對得住荃灣被斬手足

機場單野係樣衰在磨太耐
同埋有人推記者同救援

下次快手攪掂畫面就好好多

綁住裸體遊街示眾再喺佢身上噴「肉便器」

五毛好啊，你俾我啊？

擺明屌柒你班得把口既人啦。

慢慢死攬民意光環啦即管，

遲早落單俾人打無人幫手唔好喊

打到佢仆街，之後幫佢著Gear, 掛塊牌寫住黑警死全家，閃人即可
黑警黎到自然會幫手執雞

起碼要用相同方式回敬黑底，令黑底唔可以再為非作歹。

其實依個最好，快靚正阻嚇力又十足，條友冇俾人賣既話仲要俾安家，下家人工又通漲

通常班友襯兵謊馬亂臨散場或者有黑哨先敢出黎唔會同你正面硬碰，當你搞到仲邊有咁多時間整色整水

黑社會唔會上法庭作供 入唔到罪架

仲行得走得

手足係荃灣俾人斬手同腳，呢D侮辱算係咩野

幾個人一齊屙尿落佢度

仲行得企得...

點解唔學習偉大祖國文革既精髓?
剃眼眉(有撚排生返出黎), 剃陰陽頭是常識吧?

必須將新疆燈柱未成形前，連根拔起。行動方案討論

監控之都？大埔墟站密集式 CCTV 直駁警總

唔撚打到骨折個d都唔合格

斬手腳還眼啦

佢地受極都係皮外傷 我d手足好多都係永久性

打斷手腳呢啲講就易，但真係到你要落手果刻先知道心理關口喺邊！
我建議好似琴晚冇左隻鞋call唔到白車果個咁對付佢，搵墨水淋水又好，搵噴漆噴佢又好，呢招我覺得效果其實唔錯

打扁佢個鼻

成日問點打人割唔割 屌你最後咪又係放人走

手足未食飯

路過俾黑社會蝦，佢地會
踩腳趾
吐口水

blackbloc呀

強硬：斷手斷腳
柔和：除褲走人

起碼索帶綁手腳先啦下嘛

剝光豬吊起遊街

仲有比尿佢飲。擦d屎落佢塊臉

仲可以行得咁快，太輕手

太斯文

起碼跟一半 學下香港公安做野

Push

仲行得咁快

解議對黑社會先去到咁
對普通藍絲如果冇拎刀差唔多

爆頭咁益佢？

連踢幾下波羅蓋已經成世吉下吉下

機場果單主要係人地只係公安
依家係藍絲先出手打人又唔同講法

未撚訓醒啊，屌你老母肯撚定有左膠，唔撚明點解會打唔撚死啲黑社會

香爐灰可樂

之前講過無人理，禁低佢除佢衫褲就ok
打都唔洗打

無錯, 唔好諗住有時間做咁多野
有發過夢就知得十零秒甚至更少
跟住班黑警就到, 企係度搏拉咩

呢個方法最快有效，第時渣的士都成問題

利申發夢夢見
當時大概有兩個人被人扑爆頭，有人大叫fa

然後有full gear手足大叫唔好比佢兩條友走，同埋嗌人幫手，人多先夠打

然後大概十幾人沖上去先，藍衫條鐵通當時睇仰好撚長，作為一個和平理性非暴力會嚇親，但見到有手足爆晒缸都頂硬上衝上去

好彩有位義士從後擒抱控制佢然後大家先可以去錫佢春袋但錫咗兩嘢隔離間茶記已經有幾個阿叔大嗌唔好打唔好打，大家個下好似瞬間洩咗道氣，先比佢走甩

之後間茶記即刻拉埋閘好認真，講狼真係唔夠黑社會惡死，但事後望返手足被爆頭勁傷真係好內疚

如果打完佢之後除哂衫 綁係柱就爽

勇武後勤全面升級！增力前線戰鬥力！
平價方便遠近兼用

[重開]早排返鄉下打獵，見到成班小朋友淨係掉雜物/用碌竹去打

我要地區戰人手一支！

一邊打佢塊面一邊嗌佢垃圾
之後想斷手斷路隨便

不過唔好打太多飛機
依加我地仲係即刻調頭跑
我地未進化

我希望社交平台度見唔到呢啲事件

一齊屙尿落佢度

橡根彈賓州

還眼呢？

剪頭髮點睇

閹

用翻佢打手足支鐵通爆翻佢屎眼
利申: 非gay

推

咁想做英雄？剝佢光豬啦
等班親朋戚友指住佢個柒頭黎笑就啱
Btw 斷佢關節都係方法之一，手足太善良
記住我地不分化不割蓆

好似啲美國幫派咁喺個頭度畫條撚

打頭打肚幾下就爆 易出事
佢訓低左當然係踩住手掌卒地同用棍打上五寸下五寸
再有心機啲就打小關節例如手指手腕
大力嘅可以拗手肘同膝頭 只要一個踩住腳 另一個人一腳踢大脾 ACL好易斷
斷軟組織又唔會死人但係最少醫半年
而且成班廢中老一定康復唔曬 有後遺症

最簡單

踢到佢爆春袋

用返藤條打到佢地開花
只要諗返元朗啲畫面 肯定打得落手

簡單啲除褲插屎眼算啦

Dllm 你真係走去諗，好撚核突呀

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

直頭合作技 一個托腳一個鋤膝
包斷 磨爆埋個半月板就精彩囉
唔知佢黑開果瓣夠唔夠錢換膝頭哥呢

twitter有livestream

除佢衫，再掛番個牌寫住支持64

仲企到起身
講咗成個月斷手斷腳

828入國泰城抗議，831民陣，901機場，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

828好撚緊要 自己諗下

唔好再阻手足打人呀
唔打自己企埋一邊

砂糖

迫佢錫翻自己春袋

擺明黑社會啦

可以打爆哂佢地d牙 再針住關節黎打 佢成世有排煩

除完仲要燒左佢D衫褲~

幫佢除晒衫褲，係佢身上寫住「我係黑社會」

羞辱好，但千祈唔好搞到公關災難，好似813咁！最好搵啲阻到佢搵食嘅嘢例如搞人哋部車依啲，打到條友死唔係我哋目的！！！不過係要俾佢哋驚返我哋姐！！！真正目的係五大訴求，真普選！！！天琦：「不要被仇恨支配！！！！！」 始終歐美外國勢力嘅視覺都係比較和理非，唔好俾太多彈藥五毛!

想做咗啲休班警會做嘅嘢先
其他嘢交俾你地